我知道點解澳門回歸咁多年都平靜過渡喇

因為我哋嘅特首唔係黑道中人!!!!

強烈要求向先生參選下屆特首選舉。